呼籲連登開一個ban group 禁止睇時事/政事台post

呢個ban group 必須自己去站務台開post 同report 自己，話自己頂唔順之類

起碼俾佢地抖下氣，唔洗日日都谷到盡，幾時解鎖都係果個人決定

日日都諗住點升級/有咩行動真係會好辛苦，一時諗唔開就，俾個機會佢地抖下

如果成真都希望真係有人用知道自己頂唔順就去打下飛機，唔好上時事台一排